買左個聽歌earphone,邊到可以一秋過dl好多歌

求

itunes

spotify moov

要premium?
JOOX 有冇？

俾錢啦，屌

你邊到見到我話唔比？

買碟

係嘅你一秋過買好多cd咪得囉 唔畀錢又咁惡

點解一定要買cd先叫比錢?

番左90年代？

網絡世界買音樂就低等d?

Apple music

問野仲咁撚柒串

個個music apps 都差唔多架啦
都係比錢先可以離線聽同飛廣告
係啲歌list唔同

咩型號先?

屌你老母垃圾樓主發窮惡
一個月48蚊都俾唔撚起
開po問人邊度可以一次過dl所有歌
巴打叫你用spotify又屌人要premium
俾人屌起哂鋼話幾時話唔俾錢
智障都睇得出你咩料啦

spotify 家庭plan 好平

好用過joox

俾十蚊買幾萬隻老翻 mp3 呀 dklm ?

...啲人識唔識慳錢....

你都係想唔撚洗錢姐，用youtube啦撚屌，唔好話要音靚，屌你老母要flac就比錢啦仆街

睇來要用大陸APP , 曲庫無限大.
網易雲音樂, 聽歌不寂寞,
QQ 音樂, VIP 比錢 , 香港可用.
一係百度 貼吧, search 歌下載. .

一係淘寶買 比個網盤你下載幾萬首歌.

碌柒 係比錢就itune store都大撚把啦，比人屌就發窮惡

我由第一句已經冇話比唔起錢

1. 一定要知邊到有歌dl,一定要知iTunes 有歌聽？錢我有
2. 我做咩冇啦啦要比人屌？

呢到答得你嘅 google都搵到答案

我諗呢d 係正常人會比既答案。謝謝。